各位絲打去開邊度買香薰？？

???

睇錯邊度買香蕉

唔通香薰呀